人民日報 - 中華人民共和國歡迎女權主義

將女權送入集中營